{"@id": "http://iiif.chartes.psl.eu/collections/lettres/document2858.json", "@type": "sc:Collection", "@context": "http://iiif.io/api/presentation/2/context.json", "label": "collection", "attribution": "Comit\u00e9 des travaux historiques et scientifiques (CTHS)", "license": "http://rightsstatements.org/vocab/NoC-NC/1.0/", "logo": "http://cths.fr/images/logo-enc.png", "related": "", "description": "", "metadata": [{"label": "Manifest Provider", "value": "Comit\u00e9 des travaux historiques et scientifiques (CTHS)"}], "manifests": [{"@id": "http://iiif.chartes.psl.eu/manifests/lettres/manifest5900.json", "@type": "sc:Manifest", "label": "<cite><a href=\"https://gallica.bnf.fr/ark:/12148/bpt6k6228018d\">Lettres de Catherine de M\u00e9dicis, tome 10 (suppl\u00e9ment 1537-1587)</a></cite>, H. de la Ferri\u00e8re, G. Baguenault de Puchesse et A. Lesort \u00e9d., Paris, 1909, <a href=\"https://gallica.bnf.fr/ark:/12148/bpt6k6228018d/f284\">p. 256</a>."}, {"@id": "http://iiif.chartes.psl.eu/manifests/lettres/manifest5901.json", "@type": "sc:Manifest", "label": "Orig. Archives du ch\u00e2teau de Lubersac. <cite>Notice sur la maison de Lubersac</cite>, par le b\u00e9n\u00e9dictin dom Col, revue et augment\u00e9e. Autographi\u00e9, in-fol., p. 186 avec fac-simil\u00e9."}]}