{"@id": "http://iiif.chartes.psl.eu/collections/lettres/document4094.json", "@type": "sc:Collection", "@context": "http://iiif.io/api/presentation/2/context.json", "label": "collection", "attribution": "Comit\u00e9 des travaux historiques et scientifiques (CTHS)", "license": "http://rightsstatements.org/vocab/NoC-NC/1.0/", "logo": "http://cths.fr/images/logo-enc.png", "related": "", "description": "", "metadata": [{"label": "Manifest Provider", "value": "Comit\u00e9 des travaux historiques et scientifiques (CTHS)"}], "manifests": [{"@id": "http://iiif.chartes.psl.eu/manifests/lettres/manifest8442.json", "@type": "sc:Manifest", "label": "<cite><a href=\"https://gallica.bnf.fr/ark:/12148/bpt6k6228061d\">Lettres de Catherine de M\u00e9dicis, tome 2 (1563-1566)</a></cite>, H. de la Ferri\u00e8re, G. Baguenault de Puchesse et A. Lesort \u00e9d., Paris, 1885, <a href=\"https://gallica.bnf.fr/ark:/12148/bpt6k6228061d/f316\">p. 186</a>."}, {"@id": "http://iiif.chartes.psl.eu/manifests/lettres/manifest8443.json", "@type": "sc:Manifest", "label": "Orig. Bibl. nat. Cinq cents Colbert, n\u00b0 390, f\u00b0 295."}, {"@id": "http://iiif.chartes.psl.eu/manifests/lettres/manifest8444.json", "@type": "sc:Manifest", "label": "Imprim\u00e9 dans les <cite>Additions aux M\u00e9moires de Castelnau</cite>, par Le Laboureur, t. I, p. 787."}]}