{"@id": "http://iiif.chartes.psl.eu/collections/lettres/document3976.json", "@type": "sc:Collection", "@context": "http://iiif.io/api/presentation/2/context.json", "label": "collection", "attribution": "Comit\u00e9 des travaux historiques et scientifiques (CTHS)", "license": "http://rightsstatements.org/vocab/NoC-NC/1.0/", "logo": "http://cths.fr/images/logo-enc.png", "related": "", "description": "", "metadata": [{"label": "Manifest Provider", "value": "Comit\u00e9 des travaux historiques et scientifiques (CTHS)"}], "manifests": [{"@id": "http://iiif.chartes.psl.eu/manifests/lettres/manifest8185.json", "@type": "sc:Manifest", "label": "<cite><a href=\"https://gallica.bnf.fr/ark:/12148/bpt6k6228061d\">Lettres de Catherine de M\u00e9dicis, tome 2 (1563-1566)</a></cite>, H. de la Ferri\u00e8re, G. Baguenault de Puchesse et A. Lesort \u00e9d., Paris, 1885, <a href=\"https://gallica.bnf.fr/ark:/12148/bpt6k6228061d/f220\">p. 90</a>."}, {"@id": "http://iiif.chartes.psl.eu/manifests/lettres/manifest8186.json", "@type": "sc:Manifest", "label": "Copie. Bibl. nat. fonds Clairambault, vol. 354, p. 5805<a class=\"note\" href=\"#5267\">[note]</a>"}, {"@id": "http://iiif.chartes.psl.eu/manifests/lettres/manifest8187.json", "@type": "sc:Manifest", "label": "Dupuy. vol. 218, p. 1<a class=\"note\" href=\"#5268\">[note]</a>."}, {"@id": "http://iiif.chartes.psl.eu/manifests/lettres/manifest8188.json", "@type": "sc:Manifest", "label": "Arch. nat. cartons des Rois. Imprim\u00e9 dans Le Laboureur, <cite>M\u00e9moires de Castelnau</cite>, t. II, p. 490."}, {"@id": "http://iiif.chartes.psl.eu/manifests/lettres/manifest8189.json", "@type": "sc:Manifest", "label": "<cite>M\u00e9moires de Cond\u00e9</cite>, t. IV, p. 651."}, {"@id": "http://iiif.chartes.psl.eu/manifests/lettres/manifest8190.json", "@type": "sc:Manifest", "label": "Le recueil Le Conservateur, janvier 1758, p. 72."}, {"@id": "http://iiif.chartes.psl.eu/manifests/lettres/manifest8191.json", "@type": "sc:Manifest", "label": "Cimber et Danjou, <cite>Archives curieuses</cite>, 1<sup>re</sup> s\u00e9rie, t. V, p. 245."}, {"@id": "http://iiif.chartes.psl.eu/manifests/lettres/manifest8192.json", "@type": "sc:Manifest", "label": "Jay, <cite>Notes de l'\u00c9loge de Montaigne</cite>."}, {"@id": "http://iiif.chartes.psl.eu/manifests/lettres/manifest8193.json", "@type": "sc:Manifest", "label": "Meyer, <cite>Galerie philosophique du <span class=\"sc\">XVI</span><sup>e</sup> si\u00e8cle. </cite>"}, {"@id": "http://iiif.chartes.psl.eu/manifests/lettres/manifest8194.json", "@type": "sc:Manifest", "label": "Amaury Duval, <cite>Append. de son \u00e9dition de Montaigne</cite>."}]}