{"@id": "http://iiif.chartes.psl.eu/manifests/lettres/manifest6848.json", "@type": "sc:Manifest", "@context": "http://iiif.io/api/presentation/2/context.json", "label": "<cite>Le Reveille-matin des Fran\u00e7ois et de leurs voisins</cite>, compos\u00e9 par Eus\u00e8be Philadelphe. \u2013 Le m\u00eame \u00e0 \u00c9dimbourg, 1574, in-8\u00b0.", "attribution": "Comit\u00e9 des travaux historiques et scientifiques (CTHS)", "license": "http://rightsstatements.org/vocab/NoC-NC/1.0/", "logo": "http://cths.fr/images/logo-enc.png", "related": "http://localhost:5004/lettres/api/1.0/documents/3320", "description": "", "metadata": [{"label": "Manifest Provider", "value": "Comit\u00e9 des travaux historiques et scientifiques (CTHS)"}], "sequences": [{"@context": "http://iiif.io/api/presentation/2/context.json", "@id": "http://iiif.chartes.psl.eu/manifests/lettres/manifest6848.json/sequence/normal", "@type": "sc:Sequence", "canvases": []}]}